班醫護應該好撚憎林鄭月娥

好撚高質

拍手就可以抗疫？

話支持醫護？你開會開到失憶？
當我哋喺前線面對武肺，你哋班膠官留喺 office 拍手。
當我哋以罷工明志要求封關，你哋班膠官唔聽。
然後有個乜9藍色團體話拍手，你哋班膠官即刻仆去做。
Are you kidding me?

今日，我哋喺前線唔夠物資，你哋班膠官做緊乜？
777 加人工，袁國勇諫言講事實被人噤聲，大聲公講嘢係襲擊
黃店同藍店popo 檢查標準不一，九個月嚟無一個popo被追究，
係一個都無！

講到尾，一個唔民主嘅制度，
只聽權貴嘅指點，不理人民死活。

未來，我哋對政權已無希望。
制度已死，退無可退，別無他法，唯有決志攬炒！

#拍手抗疫
#好諗嘢
#你物資唔夠我加人工
#我地要35+
#進入立法會嗰日起即刻反對所有議案
#我哋要全面真攬炒

key得幾好
拍佢老母臭閪

推

前線醫護人手不足，裝備又唔夠 我fd做HA唔係醫護都日撚日要返office，開OT 夠膽死單野未完在度拍手掌

民望又升

根本黃藍都憎